# Computational mathematics and mathematical modeling
### Вычислительная математика и математическое моделирование

Peter the Great Saint-Petersburg Polytechnic University, The Department of Information and control systems 2017

Санкт-Петербургский политехнический университет Петра Великого, Кафедра «Информационные и управляющие системы» 2017

  - 3 lab works
  - 2 course projects

*Fortran language*